有冇人法國聖鬥士從來都被睇低？

個個都識飛，又識出波打爆個宇宙，點會唔夠龍珠，火影同JJ果班打？，唯一仲有得揪下係one piece果班

龍珠>>>>>>火影>>>聖鬥士>>>one piece

法籍聖鬥士係弱啲嘅

機動力低，剩係識定格出招
劇情需要先識飛，平時同普通人差唔多

Z果時都夠打，而家龍珠上到神級 極意，唔會夠打